和你shop之餘係咪應該配合埋和你buy?

就算商場係藍都好，入面總有黃店

如果每次我地先幫黃店完成當日營業額

咁藍黃店就會此消彼長

長遠落去藍店會捱唔住租而自動收皮

當商場留底既都係黃店

代表一個黃色經濟購物區已經形成

可以轉去其他商場做野

仲可以加埋和你扮

幾個手足戴埋口罩，手臂纜返條顏色帶

兇神惡殺咁齋企係藍店門口

輕輕一推

黃色經濟圈的障礙

Push

推

商場冇野好買

how about eat?

尋日好似有班手足放低錢係一芳但冇攞嘢飲

會唔會試下彩色戰隊和你shop

保護藍店

商場少黃多藍